大家點對付仆街

所謂人不犯我，我不犯人，但呢個世界有好多仆街，尤其職場好多賤人，整到你死迫到你自殺既大有人做，如果唔想比人渣迫到自殺，就要報復，你地點對付敵人呢

仆街過佢

仆街何其多 身邊有幾個